高達駕駛員討論(2)

見爆左 樓主唔開返
Btw 馬沙一啲都唔廢, 0079同阿寶有來有往重要無死
完全係稱得上一線尾,二線頭

上一個post

穩一線啦 二線可能係賴巴 三連星果啲

推

多謝你 上個post都傾得好開心
唔知大家仲想唔想討論 所以無開

馬沙 花太多時間係政治
唔係成日練嘢 都同陪寶64波
完全係天才嘅表現
但佢精神力唔算強
控制浮遊炮唔係咁準

其實依家Z之後時間線係跟電視定劇場版
ZZ有無黑歷史到？

原本都想跟劇場版既
點知劇場版一忽忽 你都唔想跟啦
咪當加美油傻左算

其實之後睇返, 馬沙真係唔差
起碼對住0079既阿寶都可以無死到
完全係有返咁上下

其實ZZ尾佢都跑沙灘
兩邊都無事 當無影響得唔得